用過建行卡買優先訂演唱會嘅巴絲 請入一入黎

想請教一下
因我會借親戚張建行卡訂容祖兒⋯
唔知要準備定啲咩資料？
唔係卡主打電話去訂work唔work咖？